極簡單狗隻分佈圖

應該重有其他狗仔位置我係睇唔到 歡迎補充

再pish多次